唔留言既話DSE 將需重考

你自己考慮

讀緊u

外國讀書

我都想重考

讀緊U 準備重考DSE玩多次

準備再重考

哦

需定須

要考dse嘅幾多會有acc
入黎特登block樓主

上咗U仲要retake DSE

好想再考多次

去台灣

笑

準備下年開始年年都考
利申：今年DSE

U grad 左都要重考？
利申：想考

ok

19grad
準備下年retake DSE玩下

咪嚇班小朋友 佢地今屆已經好慘

u grad

咁毒架

絕對唔得
我要4粒星

grad 咗 9世